港鐵請咗幾多人喺度mon post

成個post都係負評